卡雲尼同賓周馬邊個敗家D

C朗

兩個敗家仔